[警嫂惡夢] 日本政界擬提交草案禁止侵害人權者入境

《國安法》在港實施在國際社會引起巨大迴響。日本政界今日宣布成立「關於對中政策國會議員連盟 （Japan Parliamentary Alliance on China, JPAC） 」，並公布一份擬提交國會的人權法草案，列明對國際侵害人權者凍結資產、禁入境，及遞解出境的條件和程序。

詳文：

雖然而家都仲係喺提交草案階段
不過呢排港共咁鬼惡
李sir今晚仲話全世界犯國安法嘅佢哋都有權拉

警嫂們自己睇路啦

黑狗冚家無得入境

冇得去日本真係死撚左去好過

推

直接廢特衰免簽喇好無。。。。

狗嫂

快啲實行啦

日本一定跟美國
岩岩先賣完新玩具俾佢

推牙

水炮車離婚潮

可憐哪

死去食海底撈飲閪茶啦

五眼禁黑狗入境
警嫂：

日本禁黑狗入境
警嫂：

下一步要佢地聯手成立國家級嘅老豆搵仔

日本要加入五眼，成為六眼之一

唔緊要
仲可以去銀座
天水圍 - 銀座

但係二手水炮車應該冇人要

快啲同黑警離婚啦!

咁就可以重新做人 以後就可以去日本

古思堯.jpg

賣去印度

仲可以去東京

深水埗 - 東京街

國際線要人

日文

Once be 水炮車.......

仲要係日本最緊要嗰個

唔知華記正撚樣有冇份

3萬隻連家屬擁抱大灣區啦

去武漢睇櫻花
去南京浸溫泉
去深圳食海底撈
去東門掃貨
去北京睇人間仙境
去宜昌睇中國威尼期
去潮洲食海鮮
日本 我呸
水炮車都係留係大灣區夠享福

狗乸

返唔到鄉下 依次大撚鑊

pish

可能印度都無咁重口味

禍必及妻兒⋯⋯

去大灣區

賣去做賤民洗屎坑 屌都費事

之前唔係有隻警雞笑人住棺材話自己間狗屋成千呎咩
為間千呎狗屋可以放棄做人寧願做畜生臭閪，無得去日本呢d 就濕濕碎啦

嗚...冇得去昇龍道...

回力鏢

去日本城啦狗乸

可以嫁俾5,60歲地中海阿伯

三文魚終於食狗狗

水炮車

警嫂表示：
突然冇得番鄉下 又話國安法只係影響極少人嘅

狗嫂咁愛国，去恩平浸溫泉、去大灣區食鯇魚刺身啦

去日本 特區護照要簽證 加篤灰 bno 靠篤灰

返大陸睇櫻花啦

水炮車冇得返鄉下 慘慘

呢個真係very welcome ar
唔好咁高 淨係禁一兩隻mid tier 嘅 包保離婚潮

佢哋最愛去日本

狗: 冇得去日本? 點算呀?

仲有北韓伊朗非洲可以去

大灣區起個日本城佢地玩

一定慢慢舉報篤灰

淨係冇得去日本同台灣，水炮車已經想離婚

有條ON9仲話制裁無用,睇警親敢唔敢隱瞞
因為你用國安法殺人,強姦,私刑

你隱瞞身份入境可以當SPY坐十碌的

Push

台灣已經banned

1影響唔到我唔犯法咪無事囉，怕咩

歸隊

🤷🏻‍♂️

警嫂暴動

咁做韓國就好快出來同日本鬥黃

世界各國都跟美國隊啦而家

唔緊要仲有大灣區比佢地玩

大灣區起個鳥居出來扮日本景地囉

點算呀狗乸冇得食魚生

點知佢咩職業？

tui

在上列 1 所述情況下，各議院或各議院的委員會應就具體的侵犯人權問題、和我國的應對狀況到當地持續進行調查。在這種情況下，各議院應特別考慮派遣其成員出國到實地調查。

要派人去調查？呢點有d難度wo

日本城啦不如...

好奇問下如果班警察係入境果陣填自己唔係警察可以點俾人周到

提出好多，有冇聲氣先得架

push

警嫂有千呢大屋住不過世世代代都喺大灣區，諗起都開心

啱啦好似話好鍾意食海底撈
食一世啦

每年去日本嘅哈日狗仔留個名

日本想做第六隻眼

澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

香港人無得去日本會死

之前填果啲就.....

最後咪又係繼續唔制裁相關人士,乜制裁行動都係對小市民最大力
始作俑者繼續馬照跑

又係制裁香港人嘅時候

1. 狗仇恨香港人變態以權謀私要制裁殺害香港人

2. 官同D考第一嘅又制裁香港人要震攝一下報下仇

3. 建制畜又要奶共爭功勞制裁香港人

4. 拍下籮柚走得遠遠果D又唔對準D制裁對象,要求外國一刀切用伊朗形式制裁全部香港人,殲滅香港,講嗰啲乜q重生？

5. 白人社會要對付ccp又要無差別制裁香港人

6. 芝麻又迷戀阿爺擬人法鍾意打仔教育,又要制裁

7. 鄉黑又被授權合法使用武力打柒香港人

8. 港共外國聯手唔比港人自由出入,dq旅行證件

做乜鳩？

住一千尺狗宿但無得去日本

增加本地活雞供應

李胃鯨好快又去打咭

水炮車呀

冇得去日本慘撚過死

果間狗屋嚟乍，以為自己住私樓咩

以後去日本要審查職業

疫情後都未必恢復免簽

BNO要靠英國做野

本來日本都跟硬美國
二戰後日本冇主戰權
只可以 專守防衛 （憲法9條）
日本比人打個時可以還手 但唔可以主動打人

呢一點日本都好撚驚中國南海搞搞震
（近期日本國內都想憲法改憲 防止中國攻勢）

而且仲有美日安保條約 美日兩兄弟孖住上

屌你我識兩個警嫂好撚鐘意去日本台灣

呢獲我要佢地收皮死全家

冇得去日本要離婚啦

嫂你老母咩嫂家陣好親呀？

唔解釋咁多

大量離婚案件發生
成田離婚

Jeng

唔俾去日本都幾大獲下

最好啦

唔好比人知你去過囉 實有人出賣你

銅鑼灣donki又贏
以後阿嫂可以喺嗰度買日本手信

他們還有大灣區

仲有分手潮呢？

要跟隻警犬揼釘係香港一世，直到佢退休
無得移民歐美
未計呃蝦條，過咗河就神仙等將來兩人相處問題，譬如將來三五七年後受同袍圈子影響，隨時人格大變，爛賭，爛飲，爛滾，狂燥
仲要成世對住個警署出出入入低學歷毅進仔，爛仔，擦鞋仔，粗口爛舌嘅朋友圈子
要夾假期，你放假時佢返工，星期六日無得出街，妳到三四十仔都同佢生埋人老珠黃變晒樣果時，佢放假去咗溝女你都唔知

除左日本之外，仲要加埋韓國先夠威力

個間乜鬼茶餐廳

警嫂惡夢 又形容得幾好

我仲記得之前國泰有隻篤灰狗乸 仲PO圖上IG
係度話又話我會出事? 我而家日日飛去外國去食TEA呀

希望大家到時唔好忘記呢種賤人 等佢以後只可以飛支國線食化學TEA

計我話 支國送俾日本好過
日本過左咁多年去極化 一早唔係當日軍國日本
支國亡國 全部變做日本人仲好

推
黑警無得去日本旅行

唔係隻隻狗乸都鍾意日本嘅
如果仲有南韓跟隊就正啦

巴打錯字喎
牠

抵啦

未去齊中國咁多個省點可以叫中國人

希望日本真係出到招，唔好俾自民黨隻二階廢老阻到

你都on撚鳩

個個講制裁都見你掟呢段嘢，又話只會影響小市民又話搞唔到狗賊，定你想質疑成效等人放手？

唔好講笑
真係會離婚
屌你一世冇得去日本

去大灣區旅遊

水炮車末日

番大灣區玩咪得囉
學咩人去日本

我唔想返鄉下見到仇人呀

推光復香港 時代革命

香港人冇得去日本係非常大件事

記得cap圖推d仆街去死

試著說狗閪，不要說警嫂

飛雞咁點算 老公係狗 冇得去日本lu

地產Agent狗驚呀嘛

Tui

打國際線啦

我都想問...如果唔主動申報 日本點CHECK?

有櫻花樹下

Void特衰免簽，然後要自己declare唔係狗同水炮車，若果被證實係假聲明就永久唔比入境

搞得其實代表準備無免簽
要簽證查埋你職業先批

或者剩係搞d 大佬

仲有美國冒險樂園

連架仔都玩到咁大

推比五毛警犬睇

話明黑狗死全家

推願榮光歸香港

水炮車: 我要去日本呀

去大灣區玩

G持

入境黑名單！

仲有得去日本城
唔怕

天水圍仲有日比谷

除左封鎖旅行, 日本要準備定在日有物業的香港違法者名單

佢地既物業根本該條款草案需要予以凍結及沒收

我照著他草擬的東西來講的, 沒有提議及加添

冇得去日本呢個真係大核彈

勁過哂制裁

on9

gif 嚟

快啦

旅行淨係可以去中國同第三世界國家

做走狗去乜日本 番深圳食海底撈啦

大日本帝國萬歲

我一定篤佢灰

鯨子咪無得去日本拍溫泉av囉

Visa唔係咁易批嫁喇﹐申請都要經過審查﹐唔申報同證明職業最多咪唔批畀你﹐FB IG等等都係重要嘅審查參考途徑之一﹐所以唔好以為宜家de post就查唔到

曱甴閪

警嫂又咪係賤過隻狗 唔好放過佢佢

正，我就係要呢啲
剩低佢地可以去人權最好的北韓，委內瑞拉，伊朗旅遊

擁抱大灣區

正視聽，係狗乸

我就唔撚信會為左去日本而離婚啦
有腦嘅當初就唔會人獸啦

嫂你老母咩 依家同佢地有親？

99%港女一係鍾意日一係韓

一撚定要記住，係及其家屬。睇撚住公司隻警嫂日日扮黃好火滾

去中國d盟友國家都得啫警甴又贏